如果保險公司破產，保單價值會唔會drop to zero?

08年AIG瀕臨破產賣資產，會唔會有保單強制斷保？
而家買中國人壽十年以上保單穩唔穩陣，如果支爆點處理？

中國人壽海外定中國

海外，賣咗好多年金俾師奶
風險有幾高

保險公司係要搵再保險公司買保險
所以基本上點都唔會zero
而歷史上香港開埠以來只有一間執過
而嗰間都只係做一般保險，而非人壽類